52歲大學生瞓維園6年 日日去麥記梳洗食二手餐

好難想像講野咁正常咁有文路都走去做露宿者
唯一最怪地方佢係圖書館果part部notebook好似係高級野

送食物來的人都很清楚我的營養需要，
也很聰明-------
比那些只懂送忌廉蛋糕和月餅的人聰明。

做好心都比人話

講到自己以前中產
咁以前d資產去曬邊?
捐曬定過大海賭曬

你真係覺得佢講野正常 有文路？

東方昇都有搵過佢

On撚9

youtube竟然咁多人留言buy佢 條友根本全程都喺度打哂飛機

佢應該係全港第一個露宿者youtuber

點睇而家連露宿者都拍片做youtuber?

以前見過佢係中央圖書館睇三點式女相

其實送下外賣都唔洗衰到食二手飯
d蝻都好過佢

有咩好吹捧